有人而家就可以救理大！

就係佢地自己無論係投降定係奮戰被擒，都會告暴動

堅守待援

未到最後一刻，萬勿放棄

留係室內最安全